疫情蔓延速度減緩 鐘南山：最快2月中觸頂、4月結束

中國權威病毒專家、先前對抗SARS一戰成名的鐘南山認為，武漢肺炎有機會在4月受到控制。除此之外，資料顯示疫情的擴散速度似有趨緩，而世界衛生組織(WHO)則將武漢肺炎正式命名為「Covid-19」。

路透社11日獨家報導，先前83歲的鐘南山在接受專訪時指出，從數學模型、近來發生的事件以及政府採取的行動來看，武漢肺炎的蔓延速度有望在本(2)月中旬至月底間觸頂，之後會進入高原期並逐漸減速，或許4月就有望結束。

截至目前為止，中國數據顯示武漢肺炎的復原率相當低，治癒出院病例還不到確診患者的10%。對此，鐘南山表示，當局不願冒任何風險，因此許多病患雖已基本恢復健康、但仍受到隔離。「他們不知道這些患者是否會重新染病，因此治癒出院的比率不是那麼高。」

呢個人講野好唔可信

又改稿

廣東省開工

Ok👌🏻

鍾南山=阿仙奴，無限兩星期

點撚樣治癒+750

佢話最快，無講最慢係幾時

𣎴如話個加速度滅慢
或者加加速度減慢吖

現在全世界都開始封鎖支那

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

冇講年份喎
唔係下年2月同4月呀？

開工啦

潛伏期24個月喎

今日出現拐點，爆升15000宗，係咪見頂啦？

然後全國響應習近平號召，月尾開工全面脫貧，實現小康社會

意思係到4月就頂唔住
要用核熱嚟消毒

支共隱瞞咁多資訊
根本無人知道真實數據
所以點估都有好大偏差